20210317 (眾新聞 香港這一天) 民建聯曾鈺成揭完善選舉謊言 千錯萬錯民主派贏了區選 北京建制派輸打贏要

請多多支持

推

原來好悶
我都係貼中國組好啲